南韓總統等副部級以上官員未來4個月減薪3成

南韓新增147人確診新型冠狀病毒，累計增至8799宗，大邱市和慶尚北道佔共109宗。

南韓國務總理丁世均，緊急召開國務委員研討會，決定政府的副部長級以上高級公務員，包括總統文在寅及他本人，將在未來4個月減薪3成，企劃財政部會將款項用於支援因疫情遭受困難的國民。

丁世均強烈建議集體感染風險較高的宗教、室內體育、娛樂等室內公共設施暫停運營半月。

香港?
香港警察????

明減三成，暗貪三倍